點解中共高層永冇廣東人做高層？

你論食加管廣東既書記都唔係本土
數上去要到葉劍英
係咪怕廣東反？

因為廣東人同北方人根本唔同種族
你有冇見過日本人去做中國政要？
你有冇見過印度人去做埃及政要？

老屎忽話支共一向唔鍾意南方人,特別係閩南人

不嬲北佬都睇唔起南方人

個個省都唔會比本省人做黨委書記，怕下邊搞山頭主義，省長就有機會係本省既人

廣東已經算係咁，廣東省長好鳩大權力，黃華華做省長個陣書記都要比幾分面佢

廣東不嬲最反北佬政權
亦唔會比南方有勢力坐大到

因為個老豆覺得個仔 唔夠親 唔夠近身

南方人係真正中國人

有真中國人個種善良，
傳統道德
北方蠻族天性愛侵略

不過真正中國人好少， 元清兩朝殺左好多

文化大革命主要殺善良的中國人
剩低支那人
加上中支雜居，

雖然南方及廣東都剩不多
但都係好大戒心

呢個情況。等於無藏人蒙人回人入黨中央。。。

歷史原因
滿蒙皆自北方而來

廣東=南蠻

北佬食麵，南方食飯

因為漢人比北方人係咁打到去南方逃命

因為深明雜種的讀音

一直都有出勁人 由康有為開始 廣東人思想方面一直都先進過班北佬，中共一直都好驚廣東人反佢 同埋都有講過廣東人基因同北佬唔同，即係唔同文唔同種所以一直都想消滅廣東話 完全同化廣東人 仲要不停話廣東話係方言矮化廣東話地位

無知

當時毛澤東 用人唯才
只要你有能力, 就可以上位

家陣中共係用奴才

尤其8964 廣州軍區唔發兵，籍口太遠（咁真係遠呢）

廣州軍區全部由北佬組成, 你唔係以為廣州軍區真係廣東人組成??

同埋廣州軍區出動左 第15空降軍

你見孫中山洪秀全係廣東人你就知咩事啦

廣州軍區管五個省架，通常軍區司令或政委都唔會係當地人並且任期只幾年就調職，以防軍頭紮根為王！

因為葉帥係毛既救命恩人，所以葉劍英冇乜戰功都可做元帥！

五毛無所遁形

五毛現身

讀過下歷史都知南方以前真係叫南蠻
連登仔質素真係得啖笑

從來唔信廣東人

近年廣東自保都唔得，省政府換哂北佬

仲想上位？

得廣東出過革命者??

黃興,宋教仁 係湖南人
武昌起義發生係 湖北
保路運動發生係 四川

讀過下歷史都知北京人以前真係叫原始人
你質素真係得啖笑

係呀得啖笑
點解你會用北方人身份睇野ge

孫中山自聯俄容共
武力廣州商團後
被廣東人話佢出賣廣東
佢死時反對用國葬

中國人黎到香港學識左咩民主
唔通南方水土真係好d?

中大內地生搞千人聯署 促學生會設港獨公投

自秦漢以來
中原炎黃子孫殖民侵佔其它種族
閩粵人係百越族
中原人自稱漢族
屈南方人係南漢人
無論歷史 文化都以中原為主
南方人係被統治者

因為廣州有條龍脈

屌 日本仔話中原係日沒處添

得秦初個陣咁 中原咁叫姐 之後都唔撚係啦 仲話讀過下歷史都知，咪撚識少少扮代表啦

因為廣東人做雞有很多辦法。

其實廣東包括香港都係百越後代
同越南都算係同宗
基本上講種族我地同中國唔同種

清洗左咁多代
一早同百越脫離左關係啦

家陣淨係 香港同廣東, 已經有好大分別

幾時會有北中 同南中

唔少廣東人好高質好有教育
正因為咁南方係造反既基地
班北佬又點會俾佢地上位

湖南, 湖北都係屬於南方

但佢地比北佬更似「北佬」

南蠻是中國古代北方或中原一帶的人對南部一些部落的稱呼。在中國中心主義的天下觀中，西戎和東夷、北狄、南蠻合稱四夷。

中國自古以來都不包括廣東